[
    {
        "randomId": 768
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rukara rw'umwami yicarira abagabo batatu",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Inkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Inzuki",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Inopho",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Ikibuno",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_2": "Uruhara",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Fata Intorezo mfate indi tujye kwasa ibitaswa",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Urutoryi",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Inopho",
            "option_3": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Urira rubariro ubone ishyano",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aka Manimbanimba aka Macikakingoma zo kwa Makombe",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    }
]